香港電競最後希望 ｛過黎支持下｝

香港 CSGO 之恥 - Yip Tin Po

Steam profile :
曾用名稱: 橫台山中醫王、霹靂小M男、AKA六道靈魂

共犯 : 🌺Rêve🌺
Steam profile :

頭十場未開，場場超過三十殺！自稱已遊玩CSGO 二千小時。
絕技：穿煙殺、跳起爆頭、反應快過Kennys、聽到敵人靜步後的腳步聲、睇到聲音的男人

Rank Demo連結：
steam://rungame/730/76561202255233023/+csgo_download_match%20CSGO-5hqwc-YBLBz-ZYUBB-VVTwy-fqbNE
steam://rungame/730/76561202255233023/+csgo_download_match%20CSGO-XATC8-cOfxK-b3oae-569UH-RJ8CH
steam://rungame/730/76561202255233023/+csgo_download_match%20CSGO-5LHn3-ykRwR-59cUt-hpszY-bFhCG
steam://rungame/730/76561202255233023/+csgo_download_match%20CSGO-Yn9GT-sp2jH-Er79o-6dtNF-U9JjC
steam://rungame/730/76561202255233023/+csgo_download_match%20CSGO-rkKvQ-wjWcE-2iAYX-46qpu-b2VjM
steam://rungame/730/76561202255233023/+csgo_download_match%20CSGO-FKfbe-SXnAN-9f5Xd-ZY7Db-RtTGQ
steam://rungame/730/76561202255233023/+csgo_download_match%20CSGO-vDFbu-T93a6-PwbWF-i9QpJ-snCND

推

比個精華大家

香港Forsaken?

原來唔係得大陸狗先會用外掛

推啦 呢啲仆街影撚衰香港玩家

on撚鳩鳩見到掛仔都要開post
樓主好型

香港大把外掛仔
仲有大把懶得自己開掛，同大陸外掛仔5排

信香港全部好人？
香港唔會宜家咁啦

早幾日打mm都遇過香港人外掛
steam profile留言話掛仔心虛del comment

樓主po個件行路瞄地下，邊行邊射唔識急停，零movement自稱ge
掛仔黎講佢都最最低級個隻，演都唔演，道具又唔識扔
真實水平銀牌左右

同大陸人玩得多？演？
係扮啊
不過幾時覺得香港人玩game唔開cheat，開得既都特別口臭

大部份都有wallhack冇自描
Ow先可能睇到

A晒氣啦仲玩mm
On9仔先拎個rank打飛機
根本上到大地球都無咩意思

sor我自己平時都好少用蝗語
想形容佢演員一時諗到用演
比人潛而默化得多

btw 推

建議條證據片唔好搞咁多花臣

見到掛post都咁得閒入黎留個言 巴打重型